有冇美國住嘅人睇左鬼修女The Nun

期待左好耐
計劃星期日去睇

但係映評好一般
得jump scare嚇人

認真冇想像中咁好

啱啱睇咗，覺得都接受到

剛睇完
驚嚇位真心有D失望
故仔睇到最後心諗
個valak會否寫得太勁
雖然我知你要接返第二集
另外女主角好似龔家欣

係囉，唔好咁大期望（預會有上兩套水準），就得

我覺得比第二集差少少

American Horror Story S3已經留意佢

唔係溫子仁拍都預咗差 但都想睇

啱啱喺澳洲睇咗